「辱華」陸續登場 中共自取 （時事評論員 劉細良太平紳士）

由中國三人刁民家庭老屈瑞典警察暴力、騎劫國家引發外交風波的920慘案，仍在發酵，瑞典搞笑節目嘲笑大陸人隨處大便，被中共指為種族主義及辱華，《瑞典新聞》節目主持人羅恩達爾在節目中再就辱華片段事件道歉，但中國駐瑞典大使館唔收貨，指節目組從起初拒絕道歉，到「向感到被冒犯的個人道歉」，再到「向在中國和瑞典的感到被傷害的個人道歉」，這些道歉「都是極不嚴肅、極不真誠的，始終迴避種族主義的本質，始終迴避排華辱華的本質」，而且「妄圖把中國人民和中國政府對立起來，用心極其險惡」。

不斷找尋「敵人」鞏固政權

這是中共典型誅心之論，節目主持人向個人道歉，就等如將人民與政府對立、挑動矛盾、包藏禍心，是只有中共自己才明白的「中國式邏輯」。看見瑞典文明國家一個普通搞笑節目就令中共暴跳如雷，食花生之餘也感心涼。由於中共戰狼毒上腦，每日不止從自己國內找尋「敵人」，將百萬計新疆維吾爾人送入再教育營，為了令人民對黨國崇拜更上一層樓，必須尋找西方世界亡我之心不死、猜忌中國崛起的舊殖民主義敵人。當共產黨急於在國際層面為國民「維權」，動輒認為西方針對華人，小事化大，上綱上線，西方世界會如何反應？
需知西方文明多屬自由民主社會，人權言論自由乃核心價值，人家沒有甚麼偉大領袖指導思想跟從，或瑞典中宣部控制的黨媒，在意識形態戰線與崛起的中共抗衡，中共官方戰狼式嚎叫只會令更多西方傳媒、學者、公共知識分子，以至普通人厭惡，從而引發出更多「辱華」行為，近日非洲網絡上瘋傳內地大叔隨地大便一片，預告此等「辱華」行為將全球化。昔日老毛三分世界論，以第三世界革命領袖自居，號召亞非拉人民大團結，在西方左膠圈中乃真神人也，君不見美國希拉莉在耶魯大學攻讀時便受感召變成毛派學生。毛的魅力是在意識形態層面對抗西方，今天「大撒幣」習近平的「魅力」只有派錢，毫無意識形態感召，同老毛差天共地，老毛的反西方，豈止民族主義咁簡單，至少從西方左膠來看，那是關乎東西方對人類未來世界的想像。
中共越擺出戰狼之態，四出譴責西方媒體反華辱華，為刁民背書押上國家民族形象，後果必是攬炒，西方社會「辱華」反應就越強烈，因為此舉本小利大，用搞笑諷刺方式拮你一下，你就青筋暴現目䀝睚裂，出醜國際。如此一來，當伊斯蘭極端主義退潮之際，獨裁列寧體制混合國家資本主義的「中國模式」將自動頂上，無端成為西方文明新敵人，昔日政治學大師杭廷頓在共產陣營90年瓦解後，預告伊斯蘭世界與西方文明衝突將取代意識形態衝突。今天，中共自己愚蠢地高舉好鬥勇武旗幟，糾集一班貪錢腐敗的中亞、非洲一帶一路惡霸嘍囉，向西方文明叫陣，單從國際形象而言，已叫人搖頭嘆息。
在香港借用「支那宣誓」搞DQ，煽動民族主義砌香港反叛後生仔反華辱華，猶如用核彈打蚊，中共自然是勝利一方，但呢一套玩法搬去國際舞台，只會成為笑話。相信好快大量諷刺搞笑漫畫、KOL、Talk Show，全球「辱華」系列將陸續登場。難怪內地人會用「大撒幣」尊稱其領導人。

伊斯蘭教係話無因信稱義，要求信徒繼續守大部分舊約律法，亨廷頓講到係另一種文化同西方世界嘅衝突咁，劉細良太平紳士又搬紙過紙

字

中國準備搞英國佬了